city ECE 定 ust EE

2間都有offer
想問有咩分別
想讀 wireless 但又想讀有關chip 既野

Universidade de Macau

一定ust

利申shity ee就畢業

一定CityU
輕鬆好多

兩舊屎，一舊hea啲食，另一舊食得辛苦啲

有三大就一定入三大，否則將來會後悔

名氣 ust
輕鬆 city

我都知好chur
但係有無ching知讀既野有咩分別
或者 exchange 果啲其他野 邊間會好啲

屌你班連登仔真係冇人講人話
shitty defer率成30幾%
ust 有名氣有師資少workload 梗係ust

難聽講句，兩科都聽乞米。

你數底超好先揀UST

順便問CU CE 定UST EE

兩科讀既野根本唔同
Cu ce讀多d cs course出黎做it狗都好
Ust ee做返ee係香港唔做兩電一鐵慘過做狗
可以睇下睇下隔離點屌ee呢科

如果想出國發展 EE會唔會好啲?

ECE集中讀 network / signal 野
EE集中讀電子野

溝女u life 搵老婆 梗係city

想出國發展就要讀多幾年讀到phd
先追得上業界水平

我識得既engine仔, 絕大部份畢業左之後都去左寫mobile app
仲要畀我呢D CS出身既人成日笑佢地d 基礎CS knowledge咩都唔識

去美國緊係ee好讀到既話
你要ensure你對呢科有興趣先好揀
咪到時又唔想讀pg留返係香港就慘

Ce都可以讀唔少cs野既
但ee走去做cs工既基礎真係麻麻

香港有CS CE IE EE/ECE
其實分別係咩

有冇諗過shitty 收咩人多

出國發展ee或者ECE 或者CE 都冇人理。總之你間GPA 夠高 ,答得掂job interview 同埋有大名公司 internship 就有人請。（美加 culture)

建議讀UST, exchange 去 American or Canadian 大學， 然後同啲教授熟絡。咁你去報master 就易好多

唔建議去英國發展之後，如果你讀電子過畫

利申： 加拿大讀完書(bachelor)而家喺矽谷做半導體工程師

冇,出到嚟都係打code 為生存

ust workload 少???

做乜水人workload少

梗係ust，跟本唔駛諗

ust如果你唔追hon,
目標 2nd Low 嘅話可以hea 讀
FYI :ust 同一科必修科fail兩次就quit U
自己睇路
入ust 咪當鍛鍊吓自己囉
因為ust 位置偏遠
裸跑都冇人理
有好多野可以玩
好少機會可以有咁刺激嘅U life

咁有無ching可以講下shitty
除咗好揼本去ee到 仲有咩好

冇分別 都係柒

多exchange 多囡
交通方便

engine科邊有女

師兄nonjupas定jupas?

nonjupas

咁GE科有女

讀一兩科GE 邊溝到

仲未計online呢

巴打做IC design唔洗一般最少讀到Mphil,Phd先有得做?

ee仔入機電署機會大唔大?

EE咪大
ee就實有既，但比例上一定少過EE Civil Mech好多

過嚟poly讀me

Poly eie for sure

聽講cityu ee好難 但唔知難黎為乜

我諗兩者課程難度其實差唔多，city班友頹d，隔離又有又一城，邊有心機温書

雖然官方話同一科必修科fail兩次就被quit，但唔見因為咁樣而被quit ! 我覺得ust 最唔quit人大學之一 !

你想讀書，ust真係適合你 ! ust ee 3000 4000 level courses 自由度都幾大，你想範範都得，攻死一個area又得 ! 但comp的科目好多高手，唔小心會爛grade !

ust 對高gpa的人好著數，想讀多d書又可以overload study load ! gpa 過3的話可以R prof 叫佢畀你research 工作 !

好耐以前有個quit 咗
佢係Magic 嘅莊員
另外仲有一個女仔係IVE 升上嚟嘅
不過都係好多年之前發生㗎喇
依家可能冇咁嚴
BTW 無論入city / ust 都好
有機會玩robocon 就應該去參加
可以將學到嘅知識應用喺現實上面

黎緊都online 咩活動都冇啦

繼續做毒撚